今次得廿幾萬人...

我諗得香港人先會覺得少

其實搞得咁密人數會下降係必然
唔係個個都可以唔搵食淨係全心全力去抗爭
更加未必人人都頂得順個幾月唔放假唔休息
仲要咁嘅天氣出黎行 日曬雨淋
唔中暑都感冒

數以百萬計嘅群眾聲音係我地最大嘅本錢
一個都不能少
大家都只係血肉之軀
休息係必要嘅
攰嘅 抖夠咪再出黎接力囉
根本唔需要頹

其實今次民眾自發
又冇大台幫手宣傳
咁都有廿幾萬人
真係好撚勁
香港人真係世界級

呢個真 廿萬人其實唔係一個小數目
只係上兩次太誇張

依排嘅活動根本唔洗開啲引人入嘅標題
一黎 有啲人淨睇標題就嘈
二黎 比其他人cap你標題騎劫你內容又嘈一餐

做左cd-rom好耐
啱啱先開到ac
激動得滯做冇腦嘢 sor

推

20萬根本好多
因為始終係市民自發，有啲保守派未出黎行，同埋可能有光復屯門既巴絲休息緊
下次再見啊香港人！不撤不散